美股認真討論區CCLV

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

入左oxy

乜 uso oxy 搞到咁

spx 企唔穩 2800

每日尾市買入，第二日開市賣出，阿婆都識玩

心急高位入左波音後悔中

幾錢？

墨西哥唔減足 沙特都唔減

德州鐵路委員會三個委員有一個支持減產、兩個未決定
兩間頁岩氣油田公司正式要求委員會舉行公聽會討論減產
美國最大油企埃克森美孚同雪佛龍反對減產

想問下uso轉倉係點計

rap

好似會蝕價，不過應該唔多

沽左 550 蚊 Tsla
升撚到
下個禮拜可能再升
到時要補倉
垃圾tsla

究竟DT好定食一個浪好？

墨西哥守住唔減 等埋我入貨先 仲有機會上車

唔識點計

尋日沽咗無敵巴啲貨 損手離埸
有啲明白金巴成日講看空不沽空

好痛

留個名先

下星期到底會有錢收地做雞定做免費雞呢

好難估

校長賭場唔開都咁夜訓

佢穩定油價姐係想點穩定牙

聽緊歌
一邊用數學係動森出術

未必
我睇差唔多散水

炒大頭菜

好玩？最近好似好hit。

唔洗架
係咁較日期就得

都唔錯
見好多人玩
又冇野做買黎打發時間

Hea住玩廢事較快佢

我要迅速致富
玩左兩日已經有百幾萬

有得較快到星期一就好

冇美股炒校長走去炒大頭菜

睇下先stardew valley定呢隻正d

好想快d見到個市大跌

我靠存款收息
用公式計到要較快幾多年去收息最有效率

未玩過stardew valley

呢邊平行時空 D人全部唔係香港時間

Stardew valley for sure

美軍未來我邀請
美軍來了我帶路
剷除匪黨我做到
跟隨東岸無難度

搵日研究下先

琴日入左d call做對衝，如果真係跌的話應該開市就放定等個市穩定左先？

呢隻hit因為有得連機?

有得連 易上手 畫風cute易入口 同gba年代興牧場物語差不多同埋加上宜家咁多wfh / 留係屋企食正條水

校長夜啦

Gap down會回穩。如果升就放左先。通常價會係最高。

盡量唔好係shake out period (first hour)做position。

有冇得做大頭菜期貨同期權

過慣美國時間
未瞓得著

我都想引入做個靚莊

言下之意係糊就開市即刻食
做position 就等個市穩定先?

校長係時候訓教啦

睇黎要發下夢

做遠期put等遲D班人玩厭個價跌到仆街

做莊就自己做低個價
吸貨再少上

侵侵又救ba

有冇大頭菜指數

你都係買黎hedge姐，佢來回磨會食你價。

係呀，睇下opening range同果日initial balance (IB)點先 （price range in the first hour)，開市即入同賭大細無咩分別

等我製造通脹
指數30000點不是夢

人類世界 乜都可以輸 拳頭唔輸得

雖則話hedge 但我都hedge 得有點多，接受perfect hedge 果種

不過唔該哂美f巴先

媽呀好撚亂

壞消息=升

好消息=跌

壞消息出完又有好消息唉dllm

唔諗了，唔識玩都係坐定定食花生算

校長

無限大頭菜QE大法

緲巴都咁夜

上返去又比位人狙擊

直接派錢

震走咗， OXY下星期一真係爆升

飛巴萬五股走左？

係，個日精神狀態好差

不過我覺得未必升 咪再搵位入過

抵自己發唔到達。

其實咁嘅位都走真心自己都膠

幾錢走 隔離post講油期貨仲跌緊
你可能係岩

有市咩

14.83

見佢突然間咁 插得太多。

。。。。。。。。。。。

我個晚訓左 起身都嚇左嚇
我估我都會15蚊斬
18跌到14個幾cls

隔離個油post講
我只留意wti

訓咗係好事。

唯有睇個另一班塊。

真心柒。。。。。。。 放完個刻都知自己on9

期油都無開市，班友可能睇咗收市價

咁on9

高位OXY 即係有無機?

連登係咁。

往往就係咁。。。。。

每次傾得成之前都明玩野。

震倉術萬試萬寧。

自己短炒抵死。

G20好似傾唔成

你咁大注心理係唔同
我果下都有想走
利申：未走

跌幾多？

花園d草短曬心情都好返曬

咁岩睇完動畫片 臨訓追下post

星期一free fall

有幾高位
22里息個陣？

Why

星期日睇沙特個價仲好啦
依家好淡都未定

冇咗十皮

有冇請啲𡃁仔剪

有冇巴打入開渣打入錢去IB
想問下個電匯收費係幾多
手續費果到係收款人比定付款人比

渣打用普通轉帳唔洗手續費

Zm撚狗莊 覺得好難玩

有得普通轉帳？
咁我ON99比佢收左2次 CHARGES

我用匯豐都唔洗收手續費

我第一次都傻仔左

轉帳本地戶口，跟番ib入錢果頁比既資料填，公司名有機會太長入唔晒，但唔重要
最重要係佢每個acc都unique既收款號碼
通常轉帳後一個鐘內就加到錢

比佢個電匯名呃9左
我用轉數快打左佢銀行賬戶號碼 佢話冇呢個AC
整到我電匯左
銀行賬戶名稱&地址 Interactive Brokers Hong Kong Limited
帳戶打番佢比你個number
係唔係咁就轉到
我仲匯左2次每次收左370

油結果唔好，居家又延期

油減產結果唔係減3萬桶咋咩？oxy會爆升

Compassionate Use of Remdesivir for Patients with Severe Covid-19

Conclusion: In this cohort of patients hospitalized for severe Covid-19 who were treated with compassionate-use remdesivir, clinical improvement was observed in 36 of 53 patients (68%). Measurement of efficacy will require ongoing randomized, placebo-controlled trials of remdesivir therapy. (Funded by Gilead Sciences.)

全球疫情動態：死亡病例超10萬，亞馬遜原著居民未能倖免

我覺得係最後啲人平倉走人

有無巴打知用支牛 美期權識唔識自動行權 定會強制平倉？

白宮冠狀病毒應對工作組協調員德博拉•伯克斯3月31日在每日疫情發佈會上演示了數據模型圖表，估算美國新冠肺炎疫情死亡人數在幾個月內將猛增，可能達到10萬到24萬。

利好，星期一仲唔升穿二幻四千五

就咁larp左眼，對插喉同70歲以上好似冇乜特別作用，同埋個95% CI 個range闊到

不過sample size咁細，遲啲如果有大size ge report就正

死晒原住民，可以瘋狂開發
千升

請問邊到有新聞講 美國居家延期？

市場消息：波音公司將在4月13日起恢復美國華盛頓州的部分業務運營，並要求2500名員工在下周返崗，在下週五實施階段性復工。

堅定流呀

而家越來越多老散會睇support resistance 位

大戶都轉咗玩法

會將個價谷到穿大位少少，引哂追long short call put 盤入，先嚟真章

散戶永遠都係被食嘅一群

洛杉磯延到5月中

仲做緊，下2-3星期應該會keep 住有report 出。都係果句無control group睇定d先。不過出得NEJM 大家期望都幾大

玩左成個月都唔明？
咁姐係升

情況越差 越多野可以憧憬

GILD 未priced in ga

出份咁ge cohort study，睇離GILD就快會俾人炒起

但我都係唔會掂藥股，啲report水份太重同未有大型RCT前啲龍門真係任佢搬

abstract寫68%有improvement唔知可能俾人炒成點

都係食花生算

無啦 而家咁得閒自己做

AGREE

雖然經濟知係唔掂 但始終都係認為this time is different

政府措施已經係第1方面話左比大家知

呢D時候根本唔會好似經濟好個時, 利好就升 壞就跌

而家大戶想點就點, 理撚得你現實世界差成點

憧憬復工呢樣野 分分鐘都係大家一廂情願咁諗, 人地回返血就走佬

要上200了

永遠睇賭枱注碼去殺

本身options就係咁設計

你有無做淡?

我兩邊都有做。

聽日開始睇好巴同其他巴打介紹d靚股。

再睇下注碼分配先。

已經買定sci死人股做對沖

台積電星期四暴跌，我張Short Call已經肥仔了

Bull Case

1. 已升穿下降軌
2. 失業率到頂
3. 壞消息都升
4. spy yield 高過 bond yield
5. stock market 走先經濟半年至一年

Bear Case
1. 通常會retest 之前low
2. 疫情未解決
3. 經濟向下行中

點睇

揸住萬5股 唔分注食 反而跌番咁多一次過食

有信心睇好 咪揸番囉

油組係咪仲未傾掂數

入定貨先啦

好巴除左SQ仲介紹左咩好股呀?

返家鄉

如果有油既TVIX我會all in

正， 好吸引

等待美軍既導彈轟炸老解基地同差役基地

係咪要整戰機啦

準備定開支那波

係好大機會

想搵位入定RTX

中美愈黎愈僵 但應該打冷戰先
熱戰真係無咁快 但呢排老美個行動真係睇唔透
而家侵侵係咪叫個仔係Twitter 出口術 真係中左都對家都無仇報

隔離油po啲人開始罵戰
點解可以咁幼稚

打鬼打馬咩
中共班痴線佬出核彈就gg

但經濟戰會白熱化就真

我諗就算真係打 都唔係兩邊地頭而係其他國家地頭打
出核彈都唔關自己事

我覺得要睇肺炎小先鋒中國既造化
世界各國都跟緊中國個時間表
如果中國解封後再爆
咁股市期望半年至一年慢慢復蘇既想像又大破滅

肺炎小先鋒

中共扮唔到啦
話復工復到依家

黎黎去去都係果幾個人姐
眼不見為淨

兒登好多賭仔，唔係討論，係想將人地粒魚蛋都拎走。

呢到都有唔少呢d人。

認真睇好壞都好。

拎論據。。。。。

雙面討論。

。。。。。

其實唔打都係軍事競賽，鬥增軍力。

中共唔打，中共都係學北韓。

宜家做緊土皇帝點會打。

一定打d無還擊力。

中共同美國

大家都身嬌肉貴。

點會正面交峰

其實近排巴佬操作咁異常係咪市況太波動觸發咗佢SP 同 SC

之前買入DAL 可能或者係做SP 或入現貨。

之前個市跌到咁hihi 係咪覺得無咁快彈又做咗SC

點知升得急被人call走d貨

新手想各位大大分析下 下星期 波音同OXY既走勢

tvix@8xx 等到J都長

真係返到家鄉咩

等到合股就有8xx

提提你 ，入錯post

用完Remdesivir 死亡率18%

兩邊都好想自己贏錢 想逼另一邊buy自己個套

利申：16.2 重倉oxy 今次仆街了

邊有咁快返到家鄉

認真我個日低位平OXY 都唔會講OXY drop to zero .

最多睇唔透。

OXY 坐一年一定有20 樓上。

想贏錢都好充份討論。

曾經我都係價值投資者

tvix 點計價值

呢隻唔知咩位入好

希望承你貴言

呢隻野其實5宇頭已經可以入一注先，不過位期返唔返到5宇真係難講，同埋軍工真係for長期投資

短炒，其實無咩好講

佢價值已經係哂到。

之不過，係唔太想坐咁耐。 想不停複式咁roll

開頭淡湯開實個下。

自己都係錯，佢急升個下真係唔好諗食盡短期頂。

唔巴個刻操作係very good 個日就算利好都好都係五五波。

1.仲急升，大把獲利回吐盤
2. 復活節假期，大把好倉唔想坐車

我都係反應慢個堆柒頭。

次次都唔會記得呢d野

所以唔高J 。

再高J 真係會坐哂d 彈藥

搵位做返d SP先得

唔係今個月回預計回報唔達標

hku記招講到好撚不安

哩隻新艦勁野黎

講緊咩

飛巴會唔會入返oxy

14 樓下先 做SP

暫時睇住基建個邊

好鬼靜

如果真係，NY複工肯定大爆發。
香港人自我防護意識咁強都消滅唔到。

星期四set左個價去左訓訓醒又加到注

其實買tvix無問題 不過應該用黎hedge 而唔係買佢會升

仲未放? 早d斬左佢吧啦 細注就算

all in左 太易比人影響 果日個個係度吹捧 第二日就變過街老鼠

11:54 【波音：4月13日起恢复美国华盛顿州的部分业务运营】格隆汇4月11日丨波音公司表示，将在4月13日起恢复美国华盛顿州的部分业务运营，并要求2500名员工在下周返岗，在下周五实施阶段性复工。（格隆汇 App）

12:08 【WHO：西意法等欧洲国家出现疫情放缓迹象 非洲疫情加速】格隆汇4月11日丨世卫组织表示，过去一周，西班牙、意大利等欧洲国家出现疫情放缓迹象。但非洲疫情出现惊人加速趋势，16个以上国家出现聚集性病例和社区传播。（格隆汇 App）

11:36 【美著名病毒学家：美国谈拐点为时过早】格隆汇4月11日丨据一财，全球著名病毒专家罗伯特·加洛博士认为，中国疫情主要集中于武汉，可根据武汉疫情判断整体趋势，美国各州情况不同，并非每个州的曲线都在放缓，仍有地区新增确诊数在上升，现在还不能得出拐点将至的结论。他关注新增确诊数这一指标，当所有州每日新增确诊数开始下降，所有州的疫情抵达平台期，美国疫情才真正出现曙光。（格隆汇 App）

07:20 【美国财政部据称拟向航空公司提供现金补助】格隆汇4月11日丨知情人士表示，美国财政部提出向主要航空公司提供现金补助，但希望接受补助的航空公司以偿还部分基金和放弃认股权证作为交换。（格隆汇 App）

姐係巴打咁耐以黎都坐緊？

ALL IN即係幾多先..
幾百蚊USD就慢慢放

交學費

係啊 之前日日追po 依加冇咩點追了

星期一又升

幾千USD窮學生黎講算多

你睇佢咁講，我估九成到而家都未知tvix係咩
同交學費上投資班冇分別

小先鋒就真係復到工 你睇空氣污染濃度同重機訂單就知 無得呃

Worse case學香港齊齊帶口罩 連坐法一個人病成間公司隔離 要證明到自己健康先準開工

我睇d叫雞片開始出返 好似真係復工了

其實我都係諗清楚自己點trade先上黎 上黎主要有時睇啲人傾下計同埋睇下會唔會有野miss out左
投資都係睇個人 唔好理人地太多

ba 來了

呢個真

又跌

星期一就升返

黑期暴跌

暴跌

仲有74%人會short個市
今次呢個浪睇黎有機會再穿上掂2900

點會直接真打 除非對方真係開波先 如果唔係只會比人認為侵略

邊度睇到?

尋晚又睇多一次the big short （睇左5次）
又有新領悟， 睇到一part brad pitt 講個市collapse 唔應該開心，1% 失業率上升 代表60萬人無家可歸
唔係個個都似香港咁富裕 佢地好多係住臨時工 手停口停 停工means 佢地無能力生存
係大陸已經有人要賣仔女去搵錢 係英國有家庭因為停工 比人炒 帶住對仔女自殺

你可以睇淡個市 但唔好因為睇淡而希望個市collapse

又要走PUT

自從我做左淡，越死得多人就越開心
God forgive my sin, amen

I say when we sell

中文大學內科及藥物治療學系系主任許樹昌表示，該項研究是以病情最差的病人作研究對象，在意大利、西班牙及內地，入深切治療部的病人死亡率一般有50%或以上，今次研究顯示插喉一組病人死亡率只有18%，整體有68%病人於使用氧氣上有進展，顯示瑞德西韋效用有進展。

對於有約60%病人用藥後有副作用，許樹昌表示，因病人本身病情差，如缺氧已可引致血壓低，血壓低易引致腎問題。他指武漢有關瑞德西韋的研究將於本月底有結果，美國研究則於下月有結果，屆時會有更詳細數據。本港現時試用瑞德西韋的病人，主要是輕微至中度嚴重病人。

其實大家都明，只係唔該唔好成日出口術去推高個市，星期一拉高成千六點話係因為疫情好轉，點知原來呢個星期美國感染同死亡都一直升高緊，但個市星期一之後又無反映而跌返落黎。
壞消息差數據多多都當睇唔到，少少好消息就一野爆上，呢個咩世界，所以都係果句，只有有錢人越黎越有錢，窮人呢世注定食屎。

升到仆街
星期二 淡友大撚獲

恆指有機會上返28000

但過激既救市措施(無限手套)
只會令貧富懸殊再拉遠, 惡性通脹,
窮人幫有錢佬再賣單 (越殷越多奴隸)

星期二？

香港放埋星期一, 夾多一口

最主要係班鬼真係唔帶口罩

但我覺得星期一都係會跌一跌
到時再算

我岩岩都睇左，真係拍得幾好，節奏好好。我最有印象既最後Steve Carell都抵擋唔住自己既同情心賣返啲合約出去，令個情況唔好去到不可逆轉

大家唔好睇太死...
英雄同狗雄都係一線之差...

巴菲特同菲比斯都係差唔多...

星期一跌就evening star 啦喎
唔跌就淡友大檸樂
應該幾關鍵下

Coronavirus vaccine could be ready by September with an 80% likelihood it will work, says Oxford University expert leading research team

Could be.....80%

得番1/4

一定升 疫情已經受控 無哂壞消息

80％ Confidence interval 定likelihood

宜家個市竟然係2019 9月水平
荒謬到呢

雖然疫情受控，但係經濟面已經五勞七傷，死左一堆中小企，唔敢睇太好

唔該哂好巴

嘩 都幾皮野喎ching

搵人比少少意見 幫下呢個學生哥

邊會死 有聯儲局印銀紙頂住嘛

邊度可以買到佢地既printer

40%有買股票既人都會因為呢次拉升而變得更有錢，反觀60%因為疫情無工做既人，賣晒手上既股票同投資去為持生活，最終只會越黎越窮，影響經濟復甦，同時呢班窮人都要幫手為政府埋單。

印錢咪得 輕鬆解決啦
時代唔同啦

2018年翻版 淡友等被收割

咁之前跌個d 唔洗計？

咪係
2020年重點會有經濟衰退 on9

個市話咁快就會上返29000架啦

更可笑既係2019年9月時大部分人既諗法係，個市升得太瘋狂，幾時回調呢

求叫雞片

Nasdaq企上8200 但受制於前頂，如果nasdaq衝破 8300-8400(50天線）， 目標9000點

果排有追post都知勁多人恥笑 咁都唔聽勸真係好難幫你 8百幾果時我都係1股1股玩

而家大戶咪做緊呢一樣野 去拎D消息推個市 因為要回血呀嘛 理撚得你現實死成點

所以我不嬲都話overall疫情根本無好過, 拎西意德法話new cases drop當好轉真係好大陣回力鏢feel

講緊down trend既data係幾日~2個星期only, 但當中有d國家條curve直程係凹返上黎, 又多返new cases

唔好唔記得當初各國都係講緊得幾百單 幾千單 之後變成咁

所以唔好以為有跌勢=真係好轉

D人一鬆懈就好易再仆街

唔好忽略呢隻支那肺炎既傳染性同威脅程度

點解會暴跌? 有咩壞消息

勁乜野...實驗艦黎咋
目前黎講冇乜成果,有唔少都係試驗後唔認為有用途...

月尾復工係事實
支那都已經復哂工

重點係政府拎錢拓市，呢D錢要窮人埋單，無多餘錢去投資既人無辦法得到今次既好處，只有有錢佬同商家得益，果班打工仔注定要一世為政府埋單做奴隸。
股市有升有跌好正常，但政府印大量銀行拓市，D錢流晒入有錢人手上就大問題。

邊度睇到暴跌

仲諗住有機會係香港見到

跌0.1%叫跌 不過周未黑期其實都信唔過

佢賣唔賣都冇野架話
不過唔賣等間D銀行破哂產就拎唔返D錢啫

呢艘野暫時黎睇正式作戰似乎冇乜用,或者話佢唔見得有比其他DDG有更好,甚至更差...
好大部份係受制左喺預算度....

真係唔好以為放個星艦艦長上去就變星艦啦...

佢唔賣就真係total loss, counterparty default 走數 唔比錢
不過今次同08性質差好遠 08年唔應該bail out銀行 今次應該bail out 航空業（ex BA)

個重心係會唔會產生骨牌效應搞到D人冇屋住冇工開啫
推高個市係成件事既其中一樣產物黎
你話有冇得唔推高個市但係照救D人
冇話唔得但係你唔知有幾多人係借錢買資產架嘛
如果資產價格低過某一個位又會引發斬倉潮
到時咪又係一堆公司老破

你講得岩
窮撚一出世注定係食屎
某程度上同以前個D封建社會差唔多
係咩地方係咩家庭出世就係咩命運
不過以前你就受制於膚色種族家族背景語言文化呢D
今時今日你最大既限制都係冇錢啫
至少冇錢呢個問題容易解決過膚色種族家族背景語言文化呀

但係我贊成窮撚唔好生仔架
除非有人諗到點樣又可以幫到窮撚發圍之餘又唔會減少社會生產力

我反而覺得呢個睇法本身先係有bias，世界自二戰開始已經定左格，經濟高速成長期錯失左機會，甚至未岀世嘅人根本無機會追得返，因為有錢嘅人唔單止有錢，而係會有權力define乜野會搵到錢，要追嘅人到最後只能要麼參加遊戲並做得更狠，或者完全放棄，浮浮沉沉，經濟爆破反而先可能比到人更多希望（當然不一定會有改變，但唔爆連機會都唔會有）

08個鋪老實講就係D銀行自己攞黎賤啦
但係今鋪發生D咁既野就真係天災黎
幫手都合情合理啫

Twitter有D人成日拉埋來講 唔知佢地係short左market定係黑心
淨係dal員工已經講緊 3萬幾人 成個航空業加埋佢成個供應鏈 養左幾十萬人 ba個邊又養左幾十萬人
唔bail out 佢地 個百萬人邊個養

分分鐘玩到依家輸埋都未知輸乜

TVIX破千個段日子 仲記得好多人會all in 過夜

Bitcoin仲跌緊 咩玩法

美國白宮經濟顧問庫德洛披露，華府已經批准66.1萬個小企紓困計劃申請，涉及貸款為1680億美元(1.31萬億港元)。

都係

除左呢套有冇其他好介紹？近排開始追House of cards

BTC同金一樣，都係冇value扮有value既野

專責銀行監管事務的聯儲局副主席夸爾斯(Randal Quarles)表示，針對中型企業提供的6000億美元大街貸款計劃 (Main Street)將於兩至三周內開始運作。

其實話聯儲托市 倒不如話市場反晒緊聯儲同政府措施功效ge預期

星期一又要撚淡友了

以前睇過一套都係講financial crisis 叫too big to fail 依家唔知邊到可以睇得番

你唔介意睇翻版可以去thepiratebay搵
政府角度咁睇08年

好在𨍭咗做好友 出招沒完沒了

搵下先，Thx好巴

無買tvix 。睇返係用 financial derivatives and debt to amplify the returns of an underlying index ?

The Velocity Shares Daily 2X VIX Short-Term ETN (TVIX) is an exchange-traded note (ETN) that tracks an index of futures contracts on the Standard & Poor's 500 (S&P 500) VIX Short-Term Futures Index, with 200% leverage on the volatility moves. The TVIX was issued by Credit Suisse Securities (CS) on Nov. 29, 2010.

係 因為Fed印錢都係買bond 令到d公司唔會破產
最大風險消除左 投資者信心返左黎 股市自然就會升番
不過個市基本負面因素仲係度, ie 消失左既Q1 income. 一定唔會升到以前高位 最多保證唔會大跌

除非Fed話佢直接買股票 全面A股化

睇淡還睇淡，唔好搞到自己心理扭曲
跌入呢個旋渦覺得市場永遠係同自己作對

我以前都係睇老翻依d野真係太冷門

你當個班人就好似劇中ben rickert帶住個兩個後生仔咁咪得
唔係大佬點醒佢地都唔知成件事背後既問題係咩

咁都唔放

美股盈富基金

河南天橋掛牌「轉讓」女兒：家陷絕境賣女求生

無限QE下 所有資產都應該會升值 因為cash貶值
BTC跌到咁 最大可能係獲利回套 賺夠離場

如果佢學你會做下功課
就唔會死揸咁耐

諗過買BTC
但波動咁大，好難將佢擺入資產配置一部份

慘
其實中國人將會suffer 好多
2019 真係中國未來10年最好嘅一年

賭BTC同賭TQQQ/SQQQ/TVIX其實唔太大分別...

這就是中國

D銀行仲要想你救佢但係唔使代價

其實淡友有無諗過死得愈多人經濟愈好？
死有錢佬，外國遺產稅收到肥一肥
死窮人，死左堆拎救濟，社會寄生蟲，福利開支又少左
你睇番依家疫情就知，死個班好少係後生青狀。
根本愈死得多人經濟愈好

疫情過後 睇下幾多國家會將supply chain移出中國
上層依然unun腳 仆街低下層低技術工人

如果死人都搞唔到經濟
咁仲有乜野搞到
利申好友

佢同指數呢排走向係一樣 無risk diverification作用

以後Risk Management要考慮埋中國會唔會唔俾你運貨返去

加一個新category叫China Risk

其實佢根本係完全冇路可捉
唔好當之前大冧佢跟跌就當一樣....你肯定係冇睇開
就好似呢度只會有人喺跌嗰陣講但升就完全唔會講

淡友精神食糧

入面有兩點幾有趣
1. 4/9 is the lowest volume day since 3/5
2. 星期一Delta出earning and it is the key earning report on how the virus affect the economy

以前china risk 得capital reparations

要睇死咩人先得架
死班社會寄生蟲，經濟點解會差先？

我只係睇左佢同spy 3同4月既比較
起碼唔會spy升佢跌 overall跟住指數走
未來唔知 都好難用呢兩個月話佢地有咩correlation

香港人見到第一個反應會覺得個老母會夾埋條女屈買家一畢錢。

人口販賣係支那其實半公開，佢去鬼佬區等機會賣俾鬼佬好過

個市要大跌多幾多先上得翻800
溝一溝走哂佢算把啦

但個問題係
死班廢老，而佢地攞既福利係後生仔攞唔到既
即係話佢地本身可以用黎消費既錢沒咗
對經濟只有減少咋喎

過咗咁多晚夜，磨都磨死

繼日本政府資助日企撤出中國後，美國白宮經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）同日提出補貼願意撤出中國的美國企業，期望協助製造商將生產線移出中國。

死亡率都唔係重點
重點係實體經濟氣氛
好多窮國家醫療崩潰
一死係死全家
得翻d後生生存
南美果d已經嚟料緊
呢d先最傷經濟

支那都急了
gdp保唔到6
必然經濟崩潰
為保政權點都會搵國家開波

要連續四日VIX大升20%囉

我願意用我成個portfolio 換取支爆

淡友番生

淡友灰住過假期
如果星期一又升既話....

Globalization without China

Unlike stocks, owning TVIX does not give you a share of a corporation. There are no sales, no quarterly reports, no profit/loss, no PE ratio, and no prospect of ever getting dividends. Forget about doing fundamental style analysis on TVIX. While you’re at it forget about technical style analysis too, the price of TVIX is not driven by supply and demand—it’s a small tail on the medium-sized VIX futures dog, which itself is dominated by SPX options (notional value > $100 billion).

個堆福利政府可以用黎救社會經濟
政府多左錢，可以用係其他地方，唔洗洗係班廢人度

睇完買返正股好過

唔怕啦沒咩可以輸了 之後再差都係上2870再橫盤
下個星期開始玩個股Earning 都有一個月玩

窮國根本唔係重點
重點係世界個幾個大經濟體，事實已反影無咩所謂

呢十年黎 美股一直係淡友既墳墓

大國都要靠奴隸
窮國提供奴隸

所以上連登無論睇乜野 post 都唔好認真
一定要自己 fc 或者做功課先至好 take action
無可否認有唔少包打真係好有心會教人 / 會俾貼士 / 會去分析
但更多嘅係亂鳩講野唔負責任
呢次輸幾萬咪算好彩
好過你儲幾十萬本咁樣一野唔見一大半

美股已經反彈左0.5 如果超過0.618 姐唔係熊市喇

暴跌了

暴跌120點..

暴巴，係崩盤呀

淡友會....

08年都穿過0.618 wo

跌咁少 唔好講出黎喇

好友走呀

坐到下次股joy

岩架啦 依家廿歲
十年八後股災就有一倍了
開唔開心興唔興奮先

到時唔知十合一定100合一左
仲勁過以前啲gameboy帶34合一

係下次股災先返家鄉，佢8xx 坐緊

新手學生哥都係玩正股先啦

熟習下先啦

利申：新手學生哥

垃圾港女 幾時先可以有沽空

扮跌撚淡友
個個星期都係咁

大家下星期earning 有沒心水?

暫時諗到put C 同call bbby

Tvix唔算正股？

呢d 唔係算etf 嗰類

打錯 etn 先啱

tvix 邊係正股

Sor 以為呢啲都算正股
不過我玩通常最多揸一個禮拜

走呀 等我留低cover大家

當淡友乞衣咩, 升2000點跌得果100點
下星期earning業績合乎預期, 又暴升

同墨西哥傾掂左

其實係下次股災會番唔到家鄉
Vix rolling cost 5%一個月

當淡友唔係人

source?

20:04 【欧佩克大致就新的减产协议达成一致】格隆汇4月11日丨消息人士称，欧佩克大致就新的减产协议达成一致，将与墨西哥合作（格隆汇 App）

oxy uso 可以返鄉下了

星期一再溝貨

手上三隻油 CNQ, XOM, OXY
比例 5:1:1

求上返25蚊油

Xom撚

合左股咪精神上返家鄉

XOM 夠大，長坐都唔驚
少債油 PSX / CVX 已經升返好多。

本來星期五pm仲賺緊
IFC仲有冇位

消息人士指

有CVX同OXY

黎緊有熊三都唔會返家鄉 玩陰跌唔玩暴跌已經死得

點解無油TVIX買 有得買應該上左樓

睇完依幾個月 美股真係有可能陰趺咩

只有暴升 陰升 係唔會跌架

真 淡友星期一要上ifc了

巴打有無uco/ uso

仲等星期一先上咩 我係ifc 紮緊營等星期一啦

根據thomas原則，死一半人之後大家先會分到足夠生存既資源，唔係就爭資源攬炒

如果有好多人唔死但插緊喉，經濟就會gg，好似係

你係邊個位
唔見你

係屍堆上紮營係咩滋味

【歐佩克減產協議“難產” 週一金融市場或集體暴走】
儘管有美國斡旋，但因為墨西哥不願接受減產配額，所以歐佩克+並沒有在周末前達成協議。 油價在周五假期前收跌，這為周一的波動性提供留下空間。 原油波動性近期已經大幅升高，隱含波動率達到2005年以來最高水平，而WTI原油30天實際波動率已經達到了1991年第一次海灣戰爭時期水平。 而復活節週一歐洲市場繼續休市增加了不確定性，下週各交易品種開盤時可能出現相當大的漲幅或跌幅。

姐係點

又話墨西哥肯既好亂吖

無呀

一係開大一係開細

天台大風 我入左室內避一避

陣間平開 通殺

睇死下星期一暴跌

G20 ministers struggle to agree on oil output cuts as pandemic saps demand

Top oil producers struggled to finalise production cuts during a virtual summit held by G20 energy ministers on Friday, despite US President Donald Trump's mediation efforts to end a standoff with Mexico.

總係覺得道指唔會再有大型回落
好似2018年尾咁 跌完就直接大牛市

今次仆街

星期一萬升

盤前唔理3721賣埋隻RTX佢算

正解

做左油strangle 希望有d肉食

Rtx價值投資啦
一陣落咗車上唔返
利申：落咗車

真，永遠都升，跌少少就QE救
無可能跌，S&P上10000都得

唔好呀 快d大跌呀 我未買貨呀

基本面無問題，馬照跑舞照跳

依個係幾點新聞
我個個係8點
20:04 【欧佩克大致就新的减产协议达成一致】格隆汇4月11日丨消息人士称，欧佩克大致就新的减产协议达成一致，将与墨西哥合作（格隆汇 App）

印鈔機正常運作

Long call/put 左oxy買佢開換細唔開妹

呢個係最新 不過都係等bloomberg報左先作準

理得距點啦總之千升就岩

星期一繼續千升 掃晒啲淡友

等唔到佢上1080啦

80%錯誤率?

一個鐘前

依家個市講係自由市場 但其實已經比fed politics搞到完全唔自由

我睇2080

冇啦 冇錢買2080ti

死人，升

呢隻股長渣過百

英國研究
信心保證

餓死，升

總之升啦 唔洗睇咁多新聞

呢句真
新聞同股市都無關係

睇下浸浸Twitter好過

Option有個問題
好似張put既iv本身就200%咁vix彈上80
對個價仲有冇影響

成日都講 TVIX價值投資

彈出彈入 Mexico又炒左

There are consultations ongoing about the Mexico situation

千升 下個月上三萬點

牛三

唔使還咩 咁玩唔使做啦

事實唔好講出黎

放過淡友喇

真係唔洗還
源源不絕救市方案
美國人失業又有錢收
直情係人類社會嘅大進步

鬼叫佢係美國
係咁架啦,唔gur咪打仗,打贏果個話事

CDC extends ban on cruise ship sailings up to another 100 days

CCL

呢個真
反正瞓住都升

等你老闆搞好automation之後全人類日日都係咁

又做特價

priced in,升

真心覺得price in左唔奇
美國ban姐 中國都開翻 繼續升

Rcl係咪肯跌啦

慘過做雞 復活節淡友都復活唔到

其實救市咪又應該priced in咗price in概念真係任講

係架 大戶想點就點

GILD隻藥未price in
月底如果證明有效又可以比大戶夾一浸

麵神想入油了

頂佢個肺

in麵麵we trust

一句 下星期入唔入油股！！！ 三桶油加3175邊隻最正！！！！

大家睇路

燈力開始超越港股

一早超越左
之前秒殺咗fed

醫藥股點睇

美國紐約市市長：紐約市學校在本學年餘下時間裏都將停課。

隔離油POST 牛軍多到

面面已經燈到個conference傾唔成聲明
下星期OXY free fall

有人話deal好減15M桶

消息滿天飛

sony 升！
打到ps4壞左要再買新

netflix 升，
成個ny 一齊訂閱！

總之，升

其實面神係咪晨早賣左ac比大戶

美國確診個案突破50萬宗 特朗普料少於10萬人死

美國全國單日新增死亡人數超過2100人，是疫情爆發以來首次有國家單日死亡個案超越2000宗。

已見頂 升
2020-04-11 21:45:43

ESE大家點睇

英法後追緊

OPEC+堆消息不停圍繞住墨西哥應承同唔應承咁出

就算未見頂都受控，升

據歐佩克代表們透露，歐佩克+其他成員與墨西哥在周六的商討取得了一定的進展。 但他們同時警告說，仍不清楚歐佩克+是否達成了最終協議。

本身都估佢起碼傾好會減產幾多
而家搞唔搞得掂都成問題

過多陣又會話墨西哥reject左
跟住再過多陣又話應承左
瘋狂咁loop

面神話左油會大爆升
但佢係咪唔貼倉唔計

Netflix 唔好亂沽

佢由始至終都係大芋

排下平DB LP

睇下下星期有無靚位開CCL SP

解釋到所有野嘅理論係無解釋能力

出口術+無限印錢=淡友世界末日

你LP幾$開?
又錯過了

根本人類社會就唔應該工作

破頂但係咪見頂呢

無巴美國果邊情況係點

已見今日頂，聽日又有新頂

0.21 @ 4strike 7月

次次都有人成到0.15 我等咗好多日都等唔到

淡友又俾侵侵撚了

美國二,三線城市有車有獨立屋又有得拎失業金, 諗唔到仲有咩動力番工
閒時發展下副業同興趣, 爽死

三月

二三線城市税前人工低過香港架 屋價相對低過香港但唔太平

一陣出多個同Spanish flu

而家係牛一

希望啦

金 勢破當年頂

唔知傻佬浸可以連續幾多日講已達高峰期呢

你咁講真係好大機會，但唔似sc ，應該係做咗sp 要接貨，接接吓多過10%股份，就沽返出去。

其實佢仲未意識到如果佢唔停工停市係社區爆發
醫療系統崩潰個結果會慘過流感好多? 仲用流感去比

一個月前la

鐘南trump

係WO屌 無睇日子

侵侵傻架

其實係世衛誤導世界
d鬼佬又未經歷過 sars
唔怪得晒d佢地

鬼佬頭腦單純
WHO 話帶口罩無用就信左
唔好怪佢地

唔出奇，作為咁大量股票持份者，無可能唔做SP SC .......

廣州暴動

突發！廣州暴徒收咗美國佬$開始堵路

廣州勇武

依家淡友就好似沽注一擲既男主角咁

啱啱click入去睇，有少少眼濕濕。

終於黎。。。。。。。

星星之火可以燎原

好感動，希望燃點起黎。

支持

2廣獨立，建立南越國2.0，五嶺以南唔識粵語都要死

係。。。。。

面仔 vs OPEC+
到底幾時有聲明睇 明明開完會都拖咁耐

鬼佬都要學

面神>浸浸

麵神一出班牛軍收皮啦，下星期一熊軍主場

係既話就係30000點笑緊你啦

但之後who改左口又話帶口罩有用
我覺得係佢地太輕視，或者話佢地根本唔怕死

連ig都唔郁 全世界等緊佢聲明

面神 3000救市/殺市計劃

依加改返口話口罩冇用啦，彈出彈入

其實呢D生化武既突襲 真係無咩計可以擋到

除左研發到疫苗同藥 或者好斬釘截鐵咁take action 全面真。封關

你知我知 大家都知 支那爆得咁西利, 你估歐美可以幸免到咩

但講真, 以美國成個國家黎講, 邊有可能做到全面真。封關?

假若一開波侵侵就話停航 / 限制出入境, 肯定比人屌到仆街 又話都未有爆發, 太快action 杞人憂天 令到好多人失業 etc

所以比人拖到要本土大爆發先take到action

香港政府其實都係, 只不過大家經歷過SARS, 同埋知道支共D仆街野, 所以由初頭就開始屌到而家都話唔肯真。封關

香港大把鬼佬識廣東話

西利 頭腦好清晰
係香港人成日拎自己果套都諗其他人

香港人口密度咁高+政府咁廢都可以得咁少case咪就係因為個個口罩講咩無咩計擋到
鬼佬肯戴口罩起碼唔會超越支那先啦

仲有咁多人未訓大家見過最長既一分k有幾長？

我見過一支升足500幾

Old News
04/11/20 02:52:57
(Bloomberg) -- President Trump says he’s meeting with executives from airlines this weekend, and he has a “great plan” to help the industry cope with the coronavirus pandemic.
Boeing will be among the companies he speaks with, Trump says
“We can’t let anything happen to Boeing,” he says
04/11/20 03:26:12
TRUMP: WILL DO WHATEVER NECESSARY TO MAKE BOEING STRONG AGAIN

客觀咁以政府行政同社會現象去睇件事姐

調返轉問班鬼佬, 早知今日可必當初, 我夠膽講100%都會話支持真。封關

但一有起事上黎既話社會係咁, 無辦法唔將目前利益>長遠, 因為現有既野係guarantee架嘛

所以政府制肘好撚多, 當然都係因為於腐既人都有好多, eg左膠

btw, 我唔係想間接合理化香港/美國政府既action
我觀點都係屌9政府做野拖泥帶水

而家出幾撚多兆美元都改變唔到死傷左咁多人既影響

假若政府肯真。封, 再將呢D錢去補助受影響行業, 成本不知低幾多

支那真係世界毒瘤黎, 希望各國到時快撚D清算

問題係人地本新就冇依類思想 香港都係經歷過沙士先有
口罩係病左既人先會帶 但係最慘既係個病好多冇病徵+上僭伏期已經會傳播
就算香港多口罩又點 個個都當帶完口罩就百毒不侵
我純粹覺得香港真係因為好彩先咁少

一定係假圖日日有人感染 無可能放緩

大陸cap左係1m 極權國家真心好痴線

*100k

支持早日復工

你知我知 大家知 淨係支那人唔知
今日廣州有1000個黑人中招 會唔會唔計落去

假圖，升市係同死人數掛勾

P牌正評唔到

正佢個老母評呀！

感染左既都唔當係支那人
唔夠愛國愛黨 要褫奪國藉

日本都係，個個都社畜，死禁住唔take action，數字低都係因為檢測量少

日本依家爆一定高過美國

張圖個比例

100>1k>10k>100k>1M
但有信美國會放緩

就黎比好巴啲資訊令到我想轉做大好友

Sor 睇漏左Log scale

床位數又變得不再緊張，早2-3星期仲講緊就爆

中國首個帶病毒者好似係11月中。

有成2個月時間任播毒，都可以少過宜家意大利。

痴線數據。

仲要回流數字二次感染人數可以少過香港咁多。

好淡都買d

我想問呢度邊個真係信Fed有直接托市, 其實我一直都唔覺得係

睇嚟跌完了
牛一is coming

去佐敦站派錢算唔算直接托市

都唔知之前跌乜
股市早行半年
半年都無就玩完

唔算

買bond算唔算托市

始終大陸口罩質素參差
我鄉下有親戚話收到政府派既口罩
剪開睇入面只係一張廢紙。
如果口罩質素冇保證
啲工廠為左利益亦有可能虛報體溫
悲觀啲諗係有可能係求其一個工廠區爆多獲大既

而正面啲諗全國封左咁耐，
加上各地政府有哂經驗唔駛再等上級指示
星星之火要撲滅既難度大大降低左

我既睇法個市會繼續波動平走等消息爆
一方面係大陸想行返舊路大力推鬼城基建
另一方面係市場信心依然薄弱
目前既升浪都係建基於印錢谷出黎
少少振盪就會插，然後全世界望住政府救
見到政府真係救又湧入去。

債有, 股票沒

下唔到定論，睇下下星期投資者對銀行earnings有咩反應。

唔流變好友GE 我只係DELIVER 資訊比大家做判斷
反方都可以POST 自己GE SOURCE

我就係覺得因為買bond,令大户有番現金俾佢地炒上先會咁. 但都係大户自己炒起, 但Fed冇入市

睇live stock news, financial data你地用開邊個app

fake news

法律規定佢唔可以入市 買bbb bond已經係極限
當然大把grey area可以用 佢想既話一定可以做到

而買bond純粹吊住條命 令實體經濟唔會破產
因為大部分公司leverage太勁 無左一季收入就可以收皮
而家有Fed包底 但公司都唔會有錢投資/回購股票

追貨

Mexico 比人suggest踢出opec+

打交

淡淡就算要睇淡都唔應該argue個感染rate冇跌到，應該著眼喺為咗防止條curve再爆翻上去要封多幾耐關，停多幾耐工。
可以係兩個禮拜亦可以係兩個月，如果三月頭班鬼佬當世界末日咁而家升翻都好合理，淡淡贏就係要搏老外再一次輕視疫情斷尾難度 but it’s priced in anyway

快D踢啦
叫佢減少少都搞咁耐

瘋了 全都瘋了

yes 5月頭復工 同 7月復工已經係好大分別
照睇番大陸可能有second wave，但如果係well prepared 咁就會無依家咁大impact 但我相信武肺會變左流行病

出來隻秋

除咗變大流行病，別無他法。

人總要食飯

快d 往死裏打

快啲踢走佢
阻住地球轉

淡淡要贏一定要靠歐豬債爆
Fed管唔到既債

why not emerging market 無左歐美end user
em 國家無左幾多單

成個供應鏈爆完美既 de-globalization
EM爆影響規模細d 除非係重要supplier
歐盟比起Fed手腳慢好多 都係密切留意住credit default swap price
之後有新聞話班hedge fund買呢個instead of VIX去hedge market risk 即刻諗起the big short

係要玩野 如果通過左踢出group應該之後大把手尾跟 輪住制裁佢唔減產都冇人敢要

Cds trade 自從fed step in 完左啦 ecb應該都可以做到野
但歐盟就算9數啦 coronabond都傾咁耐唔成事 又各自為政

Em 如果有國債爆煲可能會拖死埋支那bond

Coronavirus Vaccine Could Be Ready in Six Months: Times

升期一

歐債爆就太誇啦
但剩係global recession都夠keep住SPX2700 一陣啦

大部分股票都係要係majority到上搵錢, 但大部分average people係未返到正常情況下會少左好多消費 係心理上既問題
而且美國外好多新興市場既國家未必打到好既疫戰 price in 左既只係美國本身

愈封鎖得耐 呢隻黑天鵝愈大機會出現
Fed印錢機都解決唔到既問題
所以侵侵想盡快解封 當疫情無到就算
但無疫苗到時就係醫療系統爆煲既問題
同埋歐豬太垃圾 美國做得幾好都會俾個邊拖累

我覺得疫情無咁快解決到
時間一長股市點都會跌

墨西哥好似同意咗減產

我有無睇錯，咁快轉軑？

堅定流

墨西哥煩過d女人

似係做大戲

弱國梗係要做戲R 著數

邊有可能真係玩野

淡友睇淡睇到連智商都冇70

同意左幾十次啦

其實我都係淡友

Chok市技能

短期由27做淡油係冇問題
大戶同弱國都會放流料狂put油震倉
跟大戶搵食夠膽同識走就冇問題

但22蚊仲做淡油想發達嗰班真係唔知係度諗乜鳩

其實最玩野果個係美國

市場傳聞稱目前為止關於墨西哥的立場尚未有解決方案，預計今晚不會有關於此的任何聲明。

極限操作囉 想比人睇自己幾叻

睇怕要等到你個曾孫J都長

同8蚊ccl都仲要做淡差唔多道理

Food shortage

美國歷史上首次 50州、首都全陷重大災難狀態

星期一萬跌

肉肉，萬升

the big short套戲到底害死幾多人
個個諗住自己係主角
大佬 股市係運氣遊戲
贏輸運氣佔八成

明明套戲就係想話俾你知，無論你幾有把握都好，個市幾時跌根本唔到你話事，過程仲要經歷極大痛苦

正式宣佈美股進入重大爆升狀態三幻gogogo

華特迪士尼世界計劃停向4.3萬員工支薪
香港電台-國際
香港電台-國際
3.8k 人追蹤
2020年4月12日 上午5:40
5 則留言

華特迪士尼世界計劃停向4.3萬員工支薪
更多
美國華特迪士尼世界計劃在一星期內，停止向43000名僱員支付工資，但保留他們的福利一年，是主題樂園度假區自上月中因為疫情而關閉以來，最大規模的無薪假行動。

工會的聲明說，員工在休假期間或最長一年內，仍然可以享有醫療、牙科及人壽保險福利，認為工會為會員爭取到的保障與福利，已經比其他放無薪假或被解僱員工好，大約200名員工仍然可以繼續工作，在樂園關閉期間維持必要職務。

迪士尼世界擁有77000名員工，是全美國最大僱員群組，多個代表保安員、設施操作員及演奏家的工會，早前已經先後與資方達成類似協議。

星期一萬升

咁多人仲揸tvix, 等我開市 LC 隻 SVXY

我都係淡友

唔記得有冇post過
不過關於疫情發展預測我覺得大家可以睇下呢個channel既片
同股票冇直接關係但係呢個channel D片一向都好高汁
有興趣可以subscribe

識貨

前底都係19蚊 22蚊仲開淡真係嬴粒糖 輸間廠

唔出糧即係支出低左

升

真係諗住油國全部攬炒 drop to zero咩

美國有人賭跌到0.5架
股市可以搵Fed話哂事
油市就真係難講我覺得

聽日應該又千升到25000

聽晚有市喇

放過淡淡喇

唔升唔得 慳咁多錢

好過預期 已PRICE IN 又升

笑撚左

屌上面果條短link

個嘢壞咗呀

夜期假跌再千升，是常識吧

千趺節奏

美股已進入龍市 係唔會跌的
淡友

等見二萬五

一萬五

已all in ccl 3年後數錢 fatfat

各位早晨
等大插水

咁博 唔驚佢破產？

屌 正喎
入定啲搶錢

油王已入股 仲會執

巴打

星期一盤前係唔係得番60？

識野

呢隻價值投資無得輸

聽晚開倉

其實如果有耐性
基本上 CCL OXY UAL 冇得輸

OPEC+ 會唔會開市都未有聲明
係咪專登拖咁耐

係

原來金上到1752.8

唔洗俾人工=公司有錢 升

似避險

避得好誇張

G20 有聲明
穩油市 未提減產

慘
臨收市入左隻RTX

Ual睇住佢24上到3x 高j不了

但Opec好似啞左咁

pypl sq

金除左避險都可以因為MARKET 多左好多錢 爆升
睇下金你 金融海嘯之後點樣爆升法

記得連登有條撚樣借孖展炒CCL
之後跌到得返8蚊
咁都死唔去

睇怕黎緊個星期可以破歷史高位

有巴打分析完就爆咗上去

好想J 呢兩隻

海嘯後，風險消除後由1900 急跌。

宜家係有危有機位置

唔出奇， 無限QE 不過唔知邊個咁醒會高位J

無諗過放RTX

巴打咩位入？

好想入SQ 後悔50頭果陣無入

兩面睇

1. 二次爆發可能性

2. 機遇爆炸性消費，航空旅遊郵輪娛樂

如果當作大流行，大家看作為流感自我防疫，生活正常化。

靚股正常返收益，加埋無限QE通漲，真係好快又破頂。

一諗天堂 一諗地獄諗法

但再跌會跌到咩程度。

一哥級別，不是過渡借貸爛賬股，正常政府會救，再者亦會配股自救，跌幅未必多，但向上卻是空間大

我相信短期會回 平左d 60 strike call, roll左去strike 70

跟

要好好買股

成日等股災卻真係心地唔好。

我反而覺得能夠係股市平淡或慢牛, 賺得比指數更多的回報，卻是高手。

OXY 14 樓下 我會上返車， 等坐上20的。

星期四攰到自己都唔知仲咩野

諗住一出糧就入ba同oxy 博唔博得過

oxy 根本係價值投資。

油價真係3年都不上30 抵自己跑輸大市。

可能性低

一上無回頭

我地要正氣好巴。

導入正途。

同要學會對沖

我依家均價成16蚊 我諗低過16蚊都可以盡買

一復工有需求就起飛

我要抵過14先買，始終唔想影響自己心情

最多搵住其他做下SP先

CCL 唔知下星期落返幾多， 又可以SP

係

認真買咗唔洗睇C朗。

睇完自己都想做C朗。

到時一向無回頭

認真好想快d賺到錢，發覺如果係有錢，其實係香港係 好好好好住的。

唔好住係因為無錢

如果下星期升返16蚊 應唔應該走左先再搵位入
依家all in左 佢一年後升到20蚊好似都冇乜肉食

唔識答你，朋友聽我星期四分析完問我追唔追我都話唔好。

12個時落10 都話好值得唔會點坐。

但上12我都話唔好追13樓上。

到時被人震又。。。。。忍唔到怕你地止蝕。

持貨就唔好炒波波。

呢到C朗炒波波又唔係大注，仲有一注食幾十%有時坐返幾十% 佢地唔會講， 高買低賣又唔講。

只講最靚食個注就威威。

之前呢到第一位C朗 出入係咁話贏，油第一下跌28 就all in 期油，重油等買樓。

宜家都消失咗

過份理想，我16即走，留返啲機會比其他人賺

你岩 過往經驗次次玩波幅 多數都輸
一係就賺少過sh

都係一有錢就睇位入貨 sh算

仲有C朗會寸買OXY 不如買USO UCO,

聽個班膠up 宜家就hihi

清楚自己買緊咩。

呢轉係底位撈野坐好時機

WHO 重油?

一語道破

uso uco我反而唔敢買
連長擺機會都冇
成日要緊張逼自己盡快搵位走

當中會有C朗挑戰你的眼光， 挑戰你買嘅野。

因為呢班人都係窮得要命的人滿心都是黑，挑走你粒魚旦

我都係咁諗。。。
但次次一幻想自己賺到錢就出事

最緊要信念和紀律

係 睇得多就知邊d人講既野係真心 邊d想害你睇你仆街

風絲，真心成日話香港好差，當然有唔少香港人投訴銀同無禮貌好差，或者政治，呢點先會有時代革命出現。

如果賺到大錢一定香港買樓住，去旅行又方便食野又方便。

我覺得sq未來5年個價真係可以翻個幾倍

呢到C朗諗住係睇油升定跌三日就要決勝負，唔係你就柒，唔應該買股票。

沙特股市一開波就一支2% red dildo

一方面好想香港買樓
但係香港供樓供30年 真係冇乜信心
尤其咁既政治環境
依家都咁 2047會點算

呢到好多仆街，認真就算同路人都好，有d真心無用先同路人， 其實佢地賭贏發達，仲衰撚過藍絲，當中真係唔少人。

不滿OPEC+ 班垃圾連墨仔都搞唔掂

認真賺得唔夠多就向外國發展啦。

每個頂級城市都唔係窮人住的要認命。

就如東京 NY London sg

理性d咁諗 賺到大錢個批點會仲係連登同你爭論油價
其實大家都係差唔多 有時要信下自己
唔好咁易聽人講 比人笑下嚇下就驚

呢個浪賺得唔多 都可以諗定外國了。

機會比哂大家。

買股對沖咁買，買d唔會執粒嘅。

買過USO完全係垃圾
唔會再買

唉 我做個行好專門 外國難d發展 除左自己創業

咁又唔好咁講，真係有勁人， 前排有個買tsla 好有錢。

另外好巴暴巴 佢地倉都唔細仲好識野。

根本免費教大家出面學唔到嘅知識。

仲有賀巴 唔巴。

我買oxy炒短幅反而有賺 uso反而蝕左兩千 係我太廢

呢到有柒頭會為串人買OXY 而抬高USO

信買咗就慘

USO UCO等如窩輪牛熊咁，仲食差價

有料個班睇得出
但用詞好差個班一睇都知冇料兼想你死

認真如果傾得成， OXY一上便是20樓上了，傾唔成 可能落返13-14

傾成加開始復工就會向上補裂口，你要炒幾多轉先追到。

呢班友係無發達，當年我後生時的影子。

無學識咩都無，輸比人，就想全世界一齊仆街。

所以我好明白佢地咩人。

同我當年一膠樣。

及早醒覺吧，與其憎恨，不如諗多d方法學正氣野。幫人好過。
得著會更多

要預worst case唔好孖展， 最好留部份錢，真心睇錯唔當疫情係大流行，各國玩長少少時間鎖國，呢隻有機價供股。

但價值上好抵。

當疫情好轉，開航回報係相對好易知道同可觀

$53入

其實揀oxy點解唔揀下其他?佢升極都係20幾蚊
mar ihg sabr cat仲穩陣

都可以， 只係用油價做index 比較佢股價，可預知收益會令人易入口d

其他相對要深入了機個股多d.

CAT都好正，宜家全球要玩基建佢都應該

買得OXY CCL 就知係傻仔

其實我股票初哥 好多股都唔識。

唔好話自己啦

但cat依家個價好似太高

巴打
cat開左車
上望唔識睇

我覺cat唔好買啦，好快到頂
唔係tesla果種爆升股
睇其他

靚野永遠行得快d

話人傻仔又唔比理由 好低質

上到車坐係到等收錢， X 我做咗C朗 Sc 落咗車， 宜家貪 開咗月底LC 不過高風險，有機廢紙

aqua啦

ba點睇？ 依家入唔算最低 但長遠好似一復市就會升不見頂

認真見佢都係手足 仲好落力開post.

但革命過後， 變真共產

收到 今日做功課日子

呢個位置投資，一定要留cash溝貨仲有要有淡倉。

無人知係會好轉向上，定big short 夾升中段，爆落。

做定d遠期少少LP 少少錢，如大跌都可以補血好倉

cash is king

如果真係大興土木，呢間公司受惠唔會小過cat

講真，真係唔會直接爆上唔停，個人睇法只係大反彈到你唔信
而家分注入左無問題
到再跌咪溝

不過咁，而家入酒店股會好過入航空股
波音唔好計啦都唔升航空股
tesla就當佢港股700咁睇同玩
一蝕錢就搵tesla既profit去玩其他股

但係CAT係道指成份股 好受大市影響
大市跌嘅話 佢點受惠於基建都係會跌

所以我唔會入好大注cat
唔睇好佢短期有錢有人手去搞基建
地盤點開工?
不過而家美股有政策吹出黎就當做左
所以我果種諗法唔岩

Set晒價入oxy sq

一注先，希望後日瞓醒入到

其實係呢兩隻食價咁勁定所有etf/etn都係咁

好正 依度對ba既評價每個星期都唔同

哪種類型的高估值公司，同樣有投資價值？

CAT最高未150蚊

一直都覺得100先係佢真正價值

而家已經125

12:33 【西班牙13日起部分单位复工】格隆汇4月12日丨据央视，截至当地时间11日中午，西班牙的新冠肺炎确诊病例达到161852例。13日起，西班牙非核心产业的工作人员将逐渐恢复生产经营活动，但西班牙政府建议各单位尽量远程办公。此外，西班牙内政部官员表示，13日起将在各地公共交通工具上为乘客发放口罩。（格隆汇 App）

急住復工 好快又可以收皮

閪楠出左片吹奏dis
put dis 烈士們有救啦

死晒啦

全部上星期轉哂好友喇

上個交易日襯佢低iv 開左十張put

想問下你係咪全倉option

msft想入但覺得有d貴

無乜可以再趺到100

300幾400太高，未必上得返囉

波音低位升咗好多

想講佢唔升航空股，現價好難講值唔值入

叫左你唔好買，重要比埋原因你⋯⋯

其實除非你個股票組合大過二三百萬，要分散到十五至二十隻。否則無可能輪到OXY CCL.

兩間公司cash flow 完全無主導權。而且未來較大既secular trend 比較明顯係中美供應鏈既relocation.

受惠既中美本地公司重有機會係一年，兩年咁升，甚至歷史高位未見。

旅遊股中CCL 又係最傻，疫情維持一年，要五六個港完全零感染，零在岸隔離，先「有機會好番」。就算有政府無限借，唔死都一身散。 如果係旅遊系，係都American Express. 起碼重有個資付網絡。

我最高都係10% option

我都係全倉option

受惠最大係美國本土企業股?

我一開波本細碌上去先咁玩，大家唔好學

遠/近ratio?
Short / long ratio?

我覺得星期一應該會拉上25xxx
再爆落去 夾爆晒d put先

中國出口零部件既公司，一下產能過多，啲嘢平左，佢供應鏈既下手，有機會用平好多既供應。 係價值鏈裎呢個section 係最易搵。

個零部件，拎番美國做，個間本土公司capex 好大，同埋個價格做唔番以前中國做個價。要啲較強既分析力，普通人未必識睇。

無做過short 由2月一路全long
6月大概佔70% 一個月內佔既大概20% 仲有小小係即市 不過岩岩星期四清灑倉 realized灑啲profit先 黎緊plan緊會開返倉 簡緊股同計下點買會岩黎緊個市

或者美國盟國 越南台灣

話買Ccl傻真係人唔笑狗都吠
沙特班皇室先大幅買入到做大股東，
你覺得自己醒過沙特班人呀？

10.5

Sq隨心

英國首相好轉，美股又升

星期一又開車，大家坐穩

買股你自己要識睇。 買啲好明顯一，兩年，睇唔到個cashflow 點會好番既股，走去跟人買輸錢。

沙地皇室大把錢，買distress asset 20間中1間，就夠。你有無能力買20間distress asset.

聽晚休市？

TSM

大摩睇完佢條數話佢零收入都夠撐12個月
你估沙特唔識計數咩？
Ccl財務狀態咁好，加上一年後隻病唔搞店都變傷風感冒既風土病啦。

多謝經驗分享
會落幾多隻股票/sector?

無話買ccl岩唔岩都係博下
買distress asset 一係就小注博 幾倍return
一係就long otm call

只要唔係all in咁買就得

賭場唔休息

我好想睇下ccl點死
班淡友撐左左咁耐，仲有幾錢淨

如果我係女，我唔會嫁比個我業，但無收入12個月，都未食晒啲積蓄既人。

星期一油價睇黎會掂20
沙特股市跌走哂上星期升幅

講到佢12個月都無收入咁
同埋成個比喻錯哂，無業遊民同暫時無盈利既公司係兩件事

真係慘 唔好話18 17放都少左一成幾

唔好俾假希望淡友啦

之前就一路都係trade開銀行股/實業股 因為最貼市最多波動 好好買賣 一路都算係穩陣有進帳 岩岩賺最多就係石油股 但石油太多political要好小心
今個市完全無掂過任何科技股 太無方向
最多同時間3-5隻股 但黎緊可能會跟貼小小石油走勢搵機會
自己執左個list係個人最有盤感同夠大波動

油價同股市上星期已經無咩correlation

係失業，有人睇好佢搵得翻工所以借錢俾佢捱多12個月，美國冇人儲錢㗎你估日本咩

長call / put都係落銀行/實業股
短期就玩石油?
我岩岩開始都係玩SPY多 簡單直接

係 石油之前有2個月到期既call 開會前一晚都入左第日到期既call 咁岩係高位17蚊放灑 即刻清灑所有倉唔想再睇休息下

點睇下星期JPM C BAC MS earnings week?

想問下巴打如果long call會點樣揀個strike price?

修正犯錯.....

仲有咁多機會

睇你落個個trade既目的 好似遠既一般黎講我strike反而唔會簡好遠 因為我想岩方向既話我可以鎖定到profit
近既我會預遠小小因為某程度上如果你岩方向，遠既profit可以用黎bet落近 遠近比例大概7:3左右 當然都要買返反方向hedge
我既strag其實有小小似海龜不過就配合返大市消息黎簡股 同埋我從來唔相信散戶可以做到value investing，係無足夠data既情況下我好坦白講我分唔清一間公司搵緊1B同2B有咩分別 所以我只會用price section既簡價位落 當然人人唔同 最緊要簡自己有信心既方法

你已經放曬?

放哂.......

我都有準備bac同C係我個list到 但完全唔知點落手 衰在呢幾間同一日出無得做ref

牛牛做short call
呢加都未收走張callxx
又未收走我啲貨

不解釋

支那牛好慢唔到開市前都唔郁

愈升 我就愈驚

4月9號到期 真係慢到

我都係

香港繼續鬧左膠

個日bad move ..... 想開多D LC X 同 LP DB ,

見佢突跌想lock 咗 profit .....

其實係bad move ......

太攰

無錯
美國全國災難狀態 再日日死2000人
升

點會跌 唔好搞笑啦

有咩係實業股？GE 3M?

睇到呢到成班傻淡仲死撐
就知美股又升

衝上28000都唔出奇 咁樣買法乜都得啦

正股撚

我會比較偏向retail 類好似Nike Starbucks呢啲 呢啲股無開門基本上就無生意 特別係有啲行業係好難接觸到online sales 好似賣車賣樓賣野食

宜家邊有淡友
淡友屍都比人燒埋啦

ZM肯趺未?

睇怕星期一要破30000了

我鐘意d 穩賺食硬你ge 股 eg master visa moodys msci 個堆

唔好講笑 香港人好離地

沽肺炎新增人數

反向ETF

SWARS

如果係呢d股 咁好巴通常d long call會揀幾遠?

200 蚊見啦
妖股嚟

你呢堆我都睇好 但要長期 我買賣long option要波動夠大 好消息壞消息都無所謂

對唔少人黎講 中肺炎同埋冇工返一樣死得人

E 堆野佢跌得多，回血又回得快，MSCI 上返三百
真係有熊三，到時入無死

跌穿平均線

x 友睇路

睇情況wo 如果好有信心我會at the money short term
依家航空股 dal個d我做緊21年expire strike 係150-200%otm

positive slope果陣(23/3-27/3)咪又係升
而家開始放緩係意料中事

期暴跌

玩撚夠未

淡友都夠慘啦, 仲要咁比人撚

又撚淡友

stonk only goes up

大撚獲 暴跌100點

有冇人買開基金股，例如CHI/NAC

阿拉伯銀行

大家對於EPR 有咩睇法？

股災

又燈

Fed Injects Trillions Into High Grade And Junk Bonds

Michele Schneider | Apr 12, 2020 03:07AM ET

今次慘過做雞

平民又一次被富人共產...

利申：手上既垃圾etd已經回左80%血

市場消息：英國首相約翰遜已經出院，並在契克斯莊園繼續休養。

升

二千升

巴打西利，FED救世界

搵鬼買國債A債? 全世界垃圾債唔好?

已經冇野阻到升 好彩反左手 快D同上爆上去

我意思係咁都有得升返，之前個堆ETD跌到得返3分1都無人接手，敢揸已經好叻，之前入手而家升返上黎汁一轉水位都唔少

上星期未郁果陣 依到已經有巴打講緊
啲人跟得唔貼同未諗到有依樣野姐

死，個個睇升

即係...

升

人地雞仔注 搏做the big short姐

咁樣玩即係要某啲國家破產/重創 呢個帶黎嘅政治後果未必係沙俄美handle得到

終於可以入正股

期暴跌會掂？
新手無知一問

會照升

都係照升

啱呀 冇野會阻到個市升

升升升

睇咩新聞都係無用 總之升啦

暴跌幾十點

CCL完全屌唔過
玩put就得

龍市
入哂call

很想玩玩了

明明點都升
疫情都受控
咁多好消息
唔call都對唔住自己

唔call正笨7

利:笨7

可能係長期被洗腦嘅後果

緊係

咁你就真係笨7啦
最近先知英文唔洗學得多
識fed就得

又黎，痴撚線

唔打啦

brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

典解黑期冇反應嘅？典解嘅？

咁印錢法其實個市邊有可能跌，果 d 乜乜危機根本冇撚用唔會影響到個市，淨係需要知fed 幾時印錢就得

黑期short side由74%變56%

淡友開始放棄了

西咩利丫，死坐爛坐搏唔執笠咋
TBB SOJA DXB就真係撈到底執到少少
GSLD哩啲嚇到屎都噴埋出黎

淡友同熊貓一樣喺野外就嚟絕種

淡友放棄就可以開始跌市了

做彈友算

空倉
個市咁真係唔知聽日做乜好

三個字 fed

UDOW

而家岩岩好係50%個位

得番BA係度同佢磨我都唔知有咩做

聽日又升

點解

聽日你就知fed嘅巨大力量
利申：血都回唔到嘅淡友

聽日好明顯先升後半跌淡友唔係雞唔係condom

In fed we trust
想知淡友空倉定重倉多過依個假期

IG愈跌愈少
聽日千升

最panic 既時候斬左一半 ETD......

DXB簡直係錯價
明明話 redeem 都跌到 below par
23蚊買左少少 24.8沽左

少D上連登有益

星期日IFC都咁旺

唔上最有益

主流仍然相信肺炎完左會V形反彈
完全忽略肺炎以外潛在危機
我始終密切關注相信mREITs,CDS,CMBS先係爆煲關鍵
特別係IVR同埋MFA本身已經收左皮，係Fed無限QE延遲左爆煲期
全世界比肺炎洗左腦以為金融體系完全無問題
越來越似08年
當然，商業炸彈轉入中央銀行體系爆炸，歷史係未發生過，萬一爆完直接撇帳而大家又當無事，只能夠驚嘆美金已經變成宗教，一切操作都唔會令美金爆煲
咁到時咩都唔使諗，是但買隻美股扑暈自己搞掂了

空

All priced in
我都信會大跌

比個機會淡友回下氣好唔撚好啊

坐緊put 但心情還好，慣咗比人輪

想慢慢儲夠1000張

我見到佢redeem果陣 22.X買, 25.1放哂 (只敢200股ONLY)
老實講買到賣之間個時間都係淆青.
到賣哂之後先一身輕.
手上既垃圾仲有MCX, GSLD 諗緊繼續坐定蝕放.
另外想買下SOJD等佢上返25..

而家走定坐

the big short中期個陣好似依家咁，之後就

the big shot 玩成年喎

一直諗個金融體系真係有問題?
今次事件係由武漢肺炎引致 並唔係金融爆破引致
公司基本面係無咩影響
依加去到武漢肺炎導致經濟停滯 咁對公司有咩影響?
股票價值都係靠公司未來盈利支持
咁經濟停頓都係影響公司依1-2季收入 最極端就係今年收入
如果間公司能夠生存到 下年都係繼續搵錢

點會無影響呀, 無生意無現金流, 畀唔到開支, 啲公司直頭要執喎

好驚佢好似HSBC咁，話redeem 之後收番唔redeem

Mfa好似未死得曬

如果間公司有充足資金面對今次事件 都只係失去今年既收入 下年都係繼續搵錢

我諗到另一個問題係
而家淨係美國新申領失業救濟金成15mil人
總失業人數應該照勁
無左既工作職位真係咁易開得返..？
淨係咁高失業率要搞返好都唔係易事
其他因為失業引致既經濟問題就..

冇錯...淆到...
一路睇住個價回升一路忍住唔賣都幾掙扎
當時我係將佢擺落爆孖展就第一隻賣既list到
諗住一黎搵佢托下個buying power一路做死士..

咁睇黎你都揸左幾耐......
我揸左一個星期......見佢講左redeem 但仲係做緊23蚊先買
一星期後見佢上番接近25就走人

”如果間公司有充足資金“

知唔知點解咁多公司做生意要數期

咁你諗下會有幾多公司無事會留咁多現金係到, 唔係都唔使暴力救市啦。先唔理夠竟有幾多公司會執，要啲無事嘅公司開始返盈利, 起碼全世界都要放封, 仲未計要處理返疫情啲後違症。

相信只要經濟好 個堆工作就自然會有返
反而最擔心有d好高風險既投資工具或者方法
好似近期借錢買大貓股票
依種高風險投資引起金融危機

應該係
究竟
後遺症

個主流喺邊，至少一定唔係連登同reddit

咁玩法 淡友真係大收皮

好簡單, 你估開公司易定執公司易? 所以一定好難開返, 實體經濟復甦一定係漫長, 但股市永遠係偷步, 睇你覺得而家係咪timing。

仲有一個問題, 暴力救市係咪真係無後果?

謝指正

所以我預計疫情會影響晒今年既收入
只要揀aapl依類 其實唔會有事?

唔想見到Google只出簡體字而睇連登仲見到好多吾挽呢啲錯別字，會好灰

坐。
等fed下一步行動。
望住hyg個價去到冇力果陣再考慮放定坐

睇新聞見到有人用跟本想信，真係燥爆，連根本相信都打錯，相信香港繁體遲早玩完。

睇淡不做淡 原來係咁解

依段時間預咗一定差
如果淨係針對個問題 股市長遠黎講係唔係跌?
我諗法依加係暫時性 基本面都係無變
物擇天競 高負債率既公司會被淘汰
本身資金充足就可以繼續生存 甚至可以食埋被淘汰既市場

兩日都未爆post

好事，靜靜地贏

入晒大澳

其實印錢救市，美國唔會衰得去邊。
相反歐豬嗰邊違債風險會高好多。

所以我覺得肺炎完會V上，但個市一發現原來實體經濟無預期轉好，加上歐豬，一定會大跌。

之後可能炒國家違債，炒銀行倒閉（DB），到時Fed開始唔再有招可出...

不過應該係半年至一年後...

未有肺炎前美國歐洲債務問題一早已經喺度
美國已經減咗三次息 經濟一早開始放緩
長年期債息一早已經不斷跌 同短期息倒掛 顯示準備會爆煲 只係今次咁啱出現肺炎引爆

你嘅前題係總體經濟無縮到, 當然如果真係great depression咁, 幾大間都會出事, 如果安然渡過, 你就啱

唔知要幾耐會睇到香港樓市爆呢

夜期升返晒啦。
班淡淡又要哭了

E家仲未係低位!!!為淡友打氣(如果唔計FED插手既話)

有冇人諗住買call 嚟反燈自己啲put?

我擔心係堆高風險投資 市場上咁多賭錢工具
只要其中一間高負債既大公司賴嘢
再骨牌效應 引爆埋其他公司 咁就產生危機

但都唔係好高位

Call左妖股算唔算

美國今日唔係假期

me

美國經過08年一役後, 我諗唔會再重覆犯錯嘅...
反而應該擔心前邊有CHING話其實美國經濟不嬲都有問題, 疫情只係引爆點, 泡沬一直都係到, 未爆前其實應該衝入去, 只要爆前抽得返身都得。

而家無咁驚 得53%人short
證明都有好多好友

一日少左20%人short 先係警號

咁你一開始咁少sampling size
拉番兩日一定會接近番平均值
不過夜期勿認真

同自己講：買個信念

基建股入左500張call ，希望燈到到價啦

油個邊星期日都開會
睇黎傾成左8成

波巴半倉put ?

兩邊都當變廢紙。

聽日再搵下野做SP先

bitcoin 升返晒，睇黎聽日淡友又要做雞，仲等我加左put tim 屌那星

道指黑期爆升

老實講佢爆邊一邊我都冇所謂，但一爆唔該爆盡d 我果d 全部好遠價

本來以為聽日業積期開始有得跌，但依加睇返fed 又出手，月底又救市，睇黎仲要升多一段時間

再爆上去空間唔多, 除咗批科技相關股。

發嚕

Starbucks has released interesting figures for how their business is recovering in China, their second major market.

China of course went into the coronavirus shutdown rather before the rest of us and is exiting earlier as well.

Sales are recovering fast which is good both for the company and as a guide for the rest of us more generally.

最少呢個月會救到盡

科技股反而我覺得冇咩空間啦wor ，見納指次次都跟唔足大市

又要追貴貨啦仆街

入定starbucks

put 左starbuck 仆街了

基建股去盡唔該

聽日可唔可以開個逃生門比我走一走先

夾到咁就係求其搵D野call下睇下補唔補到血

淡友末日，molamola

可唔可以夾DB

感覺上黎緊一星期走勢同之前2星期差不多

淡友走呀

升足一個月，痴撚線

今個星期上25000 都似

再上27500

淡友而家投降仲趕得切

【墨西哥為何這麼強硬？ 對沖做得好，不怕低油價】
墨西哥過去20年來從一小部分投行和油企那裡購買亞洲式看跌期權。 這份期權合約使墨西哥有權以事先約定好的價格賣出原油。 這個對沖風險的政策在過去每一次油價低迷時都起到保護作用。 2009年金融危機期間該政策為墨西哥獲利51億美元，2015年獲利64億美元，2016年獲利27億美元。 而為購買期權，墨西哥每年要花費10億美元。 據稱今年墨西哥預算中的一籃子油價是49美元/桶，約合佈倫特原油60-65美元/桶。 照此計算，若墨西哥低油價持續至11月底，均價將低至20美元，而該對沖操作將使得墨西哥獲利60億美元。

原來班毒販真係入左好多put ，唔怪得搞咁耐都傾唔掂數

聽日開一開逃生門比我地走ok ?

投啦 唔好殺戰俘呀

見大行資金都未敢加注
心其實有D荒

好期待開市後情況

大行鐘意高買低賣
到時接老散貴貨

大行連登

1/3淡倉喇
睇下聽日收市係點喇
陽燭就做好 陰燭就做淡

前一個星期係跌
上一個星期係升
加埋一齊係咪打和

Super

syy 個trend都好似幾正

細佬既淺見
依家疫情, 世界各國都仲算同心合力
想解決件事.
一旦疫情完左, 就係互屌同清算既時候
同時, FED係疫情之後亦都係陰D陰D咁收水
唔係佢揹住條咁大既數點收科?

所以疫情V彈一完, 就係收網觀望既時候.

正常就係星期一築雙底再test 2820
不過而家有Fed brrrr 就直望3幻

FED 而家做緊咪就係夾尻淡友回血，回到咁上下咪先會收水

到時Fed unload balance sheet
大量賣d不良資產
不過可能要等到大選後 侵侵先準佢咁做

今個假期過得好壓力

淡友將會大獲全勝

淡友捱過假期 聽日係唔係又要開始捱

熊熊哈熊熊哈熊熊哈

巴打，好小人咁睇或者咁睇但唔出聲
全世界覺得而家應該跌
好返就應該升
但唔記得左fed果d招係要還
而家反而係最後一水搵錢
頂住佢乾升
跌反而係之後既事
全世界會仆街
但美國會唔會仆街就應該唔會大仆

點即 連登美股區有方向未

正常應該避一避呢季業績期 唔好話我無提大家

業績ALL PRICED IN

除左隻NFLX

All priced in 就唔會24000啦
隻隻profits 起碼唔見40%到一半
不過可能大戶又priced in 左

岩岩先發現最受影響GE 餐飲股好多已經到左高位
eg wendy's papa john domino

餐飲股變身外賣受惠股

全部淡友都+489%

可能我諗得比較偏鋒，總係覺得會打仗收場...
打仗回血，咁多次都好成功
尤其今次石油玩到依傢都未完...

當然打邊個，大家都心中有數

伊朗？
你唔係覺得會打中國咁on9呀

連登開始睇升

如果係期待打仗去做淡，個腦一定係壞左，打到黎緊係走佬啦

個人認為
下個月差唔多打仗
支共越嚟越多廠自行起火
因為市政府唔比執
但唔比佢地炒人同要白出人工
失業人口越嚟越多
到時支那放寬民兵年齡上45歲
好明顯要吸納宜家班失業人口
而支那一打
必定打台灣同搞埋香港
佢地一撚定會攬炒香港
歐美國家都開始放棄支那呢個勞動市場

無錯 留錢買糧食好鳩過

打仗, 將會所有人都受害.
我覺得會係更激烈既科技戰
AI, IOT, 5G.
中國一早對東南亞既科技統一戰佈區
歐洲都有"科技式"盟友想用佢既5G.
到時可能變成以美國為首既科技聯盟同中國為首既科技盟打
當然依家表面係中國輸緊. 但美國行緊"美國優先" 同"貿易戰"
既半鎖國狀態, 而中國周圍撒錢去擴大外交力量
一漲一縮邊個贏好難講.

至於熱兵器戰爭, 應該唔符合人類既利益.
除非, HACKER如俄羅斯成功HACK入對手既核彈控制.
科技戰係HACKING方面將會係黎緊白熱化.

面神都睇升

想得太多啦你
世界第一同第二打仗 美國國民都唔會批准啦

30%股息稅
買賣方面海外人士冇利得稅

唔會打熱戰啦呢個年代
1個鐘內打完 大家傷到仆街 有意思嗎

有錢都唔敢比人知啦，AC都沒收埋
不過我唔信打仗，而家個世界武力咁唔對等，示威，開真槍呀!

d核導彈周鳩圍飛 一分鐘 冚球產

講緊支那打鳩台灣
唔係美國出兵打鳩支那

戲院執笠姐 好小事
香港AMC受唔受影響？

等睇rcl ccl amc爆升

依家fed乜垃圾都買 都唔知仲要幾耐先爆 開市買call算

係咪second blood
想問美企多唔多用老破做restructuring

Chapter 11 bankruptcy係比公司做reorganization呀。

我覺得一撚定係搞台灣
6月至年尾一定搞

Opec有共識了

點解關RCL CCL事

1001